驚！23歲女一個月突長15cm！成為亞洲最美空姐！可明明她的父母只有165cm！如此神奇的身高發育究竟是怎麼做到的！

大家覺得有無可能？

我覺得係呃人多

我1秒由10cm變30cm添

笑撚死

驚！

好明顯係啲垃圾廣告

試下 寫番報告

農場文格式

有既就唔係賣咁低啦

一睇就知content farm
樓主係咪弱智

連登雖然係child登
但都不至於淪落到有呢d 垃圾post留係度污染眼睛?
可唔可以report

瑞士山區肺d fd